發夢見到蟲系魔法師

話說果日我係富臨打打下邊爐

打到第 4 round，個人開始飽飽地
突然無啦啦有個盒從天而降，
一打開轟啊
成大堆蝗蟲定草蜢定蟋蟀乜乜柒柒飛撚哂出黎

嚇撚到成間店 d 人個個雞飛走狗差 d 人踩人。
個經理叫到成個肥媽咁
屌你啊媽個閪！嚇到我鳩都縮埋。
單都無埋就走撚左。

屌，之後疾一疾一醒，仆街原來發夢。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

除左曱甴呢類即時傷害
都可以暗放白蟻長期傷害

白蟻唔知點先有，個夢發到我見到放蟲條仆街漏左雀仔街張單，真係好真實

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

有冇報食環

咁恐怖既夢都無人推

痴線，開發完執貓技，而家再開發埋執蟲技，連登仔真係全能

推

白蟻

輕推

溫柔一推

做乜幫襯富臨

無恥自推

巴，你個名好正

屌你白蟻

[black]個經理叫到成個肥媽咁[/black]
笑撚左

唔通要放蛇

蛇唔平，同埋易清理 d

木蝨

6月開過po話做油女條一族 點知冇人理我好多男人都驚昆蟲嫁

放曱甴落popo守緊既黨鐵站

蜜蜂有冇得諗？佢哋咁勤力成日都飛入啲窿窿罅罅度

不過唔知係邊度搵咁多返嚟

pish
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

兄弟爬山，尊重前線
但我會嚇親

屌你地圖炮嚟 地鐵識郁

睇下佢地仲敢唔敢守黨鐵

之前都有人講去狗宿舍
不過又有人驚呢驚路

加慎入啦屌

諗清楚先好呀蟲蟲識走嫁
一陣變地圖炮 滅蟲公司都未必控制到呀

利申：好驚蟲蟲

轟落地鐵站最好 等黨鐵有排清 又可以迫市民驚撚到唔搭黨鐵

light push

油女志乃？

蟲遁

pushhhh

from GYMZACDON ：
【求下大家宣揚呢個概念】

我不批評唱歌，因為可以保持意識形態
但如果大家將時間投放於操練、強身、健體

其實更為有效，每日花一小時時間，做下d濕尻幾分鐘乜乜乜，落公園海旁行番30-45分鐘

一路做一路唱，更加實際，而大家亦得到更多

我重申一次，現在體能比一切重要，6月至今如果已經開始training
而家9月，每個新手都已經好大進步！

起碼跑、跳、擲、避、蹲、推、拉都已經有改善

我求下大家share出去，正視一下問題。

Workshop、義教我會繼續做，做到贏為止！
都好過乜都冇做！
為開心好、健康好、逃跑好、乜都好！一定有用！

呢個概念我地一直提倡，現時社會狀況，更為適用！
亦希望大家明白有幾撚重要！

二百萬人
10%願意健身 = 20萬準戰士
就算只有1% 都 = 兩萬準戰士

全民健身全民健身全民健身全民健身

一睇到個經理叫到成個肥媽咁即刻有畫面

唔係發夢一陣入樽

警察叔叔個個都要搜一搜身 真係搜到下年都未搜完

曱甴係即時加永久
極高繁殖率 有排生成間都係